<resources>
    <string name="app_name">SPutnikOk</string>
    <string-array name="task">
        <item>Ваши мысли за последнее время чаще о плохом, нежели о хорошем?</item>
        <item>Бывает ли у вас сбои в логике мышления?</item>
        <item>Тяжело ли вам сосредоточиться?</item>
        <item>Ощущаете ли вы, что начинаете забывать какие-то вещи?</item>
        <item>Когда вы много думаете о проблеме, идеи на её решения всё равно не приходят?</item>
        <item>Вы легко отвлекаетесь на посторонние вещи?</item>
        <item>Вам стало труднее принимать решения?</item>
        <item>Вам не нравится то, что вам сниться?</item>
        <item>Часто ли вы стали допускать вычислительные ошибки?</item>
        <item>Хотите ли вы переложить свой груз на кого-то другого?</item>
        <item>Как часто вы стали принимать необоснованные решения, вместо того чтобы всё взвесить?</item>
        <item>Вам кажется, что мало вариантов решения проблемы?</item>

        <item>Вы меньше хотите есть, нежели раньше?</item>
        <item>Вы стали допускать ошибки чаще, чем это было раньше?</item>
        <item>Темп вашей речи заметно изменился?</item>
        <item>Ваш голос порой дрожит?</item>
        <item>Вам хочется с кем-то поругаться?</item>
        <item>У вас стало не хватать времени на какие-то дела?</item>
        <item>Вы всё чаще хотите побыть наедине?</item>
        <item>Вам всё равно на то, как вы выглядите?</item>
        <item>Вам кажется, что все нарываются на конфликт?</item>
        <item>У вас пропадает желание к работе?</item>
        <item>У вас есть нарушение сна/бессоница?</item>
        <item>Вам хочется выпить?</item>

        <item>Вас беспокоит тревожность?</item>
        <item>Ваше окружение стало подозрительным?</item>
        <item>У вас чаще всего мрачное настроение?</item>
        <item>Вас навивает ощущение постоянной тоски?</item>
        <item>Вы стали раздражительнее, чем раньше?</item>
        <item>Предметы перестали вызывать какие-либо эмоции?</item>
        <item>Вы стараетесь шутить, даже если это неуместно?</item>
        <item>Неуверенность в себе возросла?</item>
        <item>Довольны ли вы своей жизнью?</item>
        <item>Вы чувствуете себя одиноким?</item>
        <item>Вам не интересна жизнь?</item>
        <item>Вы стали корить себя чаще?</item>

        <item>Вы стали ощущать странные боли?</item>1
        <item>Ваше артериальное давление изменилось?</item>2
        <item>Ритм сердцебиения изменился?</item>3
        <item>Появились ли у вас проблемы с пищеварением? </item>4
        <item>Вы всё чаще дышите "несвободно"?</item>5
        <item>Ваши мышцы стали чаще находиться в состоянии напряжённости?</item>6
        <item>Вы утомлены чаще?</item>7
        <item>У вас недавно происходили судороги?</item>8
        <item>Что-то непонятное начало выступать на коже?</item>9
        <item>Вы стали чаще потеть?</item>10
        <item>Вес тела начал стремительно меняться?</item>11
        <item>Частые недомогания настигают вас?</item>12
    </string-array>
    <string-array name="questions">
        <item>Вы слышите шёпот позади себя?</item>
        <item>Настигает чувство близости смерти?</item>
        <item>Беспокоит привкус консерв?</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>Не пугайтесь, такое может произойди на космической станции. Скорее всего вы провели очень много времени, находясь в абсолютной тишине или работая рядом с гудящими приборами. Самое первое, что следует сделать - расслабиться и ненадолго приостановить работу. Далее следует восстановить шумовой фон: если вы были в тишине - необходимо послушать музыку, в ином случае - надеть бируши, отойти в менее шумозагрязнённые места.Если подобное случалось ранее нужно принять антипсихотические препараты.</item>
        <item>Сядьте прямо, прикройте глаза. Сделайте несколько глубоких вдохов. Представьте перед собой стену, на которой большими цифрами написан ваш возраст. Щелчок! Число увеличилось на единицу. Щелчок! Еще на единицу. Щелчок! Еще на единицу. (И так далее, до тех пор, пока вы достигнете возраста, в котором, как вам, кажется, вы умрете.) Вообразите, что вы просыпаетесь утром последнего дня вашей жизни. Где вы? Как вы себя чувствуете? Что вы ощущаете в вашем теле? Вы больны или смерть придет в результате какого-то несчастного случая? Если вы больны, то знаете ли вы, что умираете? Проследите в вашем воображении все события этого последнего дня.
Есть ли какие-нибудь люди рядом с вами? Какие они испытывают чувства к вам? Что вы испытываете к ним? Если вы понимаете, что наступает смерть, хотели бы вы написать реквием? Или может быть поделиться с кем-нибудь своими мыслями или чувствами? Вообразите сам момент смерти. Что вы испытываете? Когда вы завершите это упражнение, сделайте подробное описание всего, что вы воображали и что чувствовали. Напомните самому себе, что это всего лишь произвольная фантазия, которую вы сами создали, и вы совершенно не обязаны следовать ей, как какой-то программе.
Ваша жизнь не должна прийти к своему концу именно таким способом и именно в том возрасте, который вы только что себе представляли.</item>
        <item>В этом случае лучше всего в свободное время проявлять активную позицию: изучать интересные вам вещи, медетировать, заниматься спортом и т.п. Но можно попробовать и обмануть вкусовые рецепторы. Перед тем, как положить еду в рот, закройте глаза и ненадолго задержите дыхание. Далее засуньте еду в рот, при этом предcтавляя вкус неконсервированного продукта. Можно также положить кусок на центр языка. </item>
    </string-array>
</resources>